有無人搵唔返自己？

好攰⋯

我係到

啲人成日話要搵返自己真係好撚煩